咬會唔會有bb？

同男朋友互咬過
依兩個月都未嚟m
好擔心會有bb😥

樓主更年期唔會有

補充：我仲係妹妹仔
再補充：純咬 無做進一步行為

2個男人做乜都唔會有BB

會有
樓主你有定心理準備

請無視樓上引戰狗s🙇‍♀️

未換ac？

補充：我仲係妹妹仔

早啲去小欖排隊覆診啦

諗住開你嗰個

聽講打茄輪都會有bb
謹慎啲好

剛從青山出來

我密碼1234

妹妹嗰個？

會，下世小心d

我妹妹好簡單 靚仔就入得

咬邊度

我係雞

有bb使唔使死啊

關鍵問題嚟

會有武漢肺炎

你男朋友點咬你個閪㗎